木村拓哉IG最新近照盡顯老態 超深「路軌級」抬頭紋嚇親人

日本男星山下智久日前與所屬公司尊尼事務所提前解約，令尊尼事務所猛將再少一員，好在快將48歲的「日劇天王」木村拓哉經歷多次風波仍為尊尼效力，絕對是忠臣中的忠臣。今日（11/11），木村在Instagram貼出一張新照片，更寫道：「我今日拍廣告！天氣又凍又乾燥，所以要注意身體狀況！」相中的他以一頭半金半黑的髮色示人，大騷型男魅力，引來不少網民讚好。不過，木村同時又曬出了頗深的抬頭紋和法令紋，非常顯老，令人感嘆歲月不饒人。

就嚟50歲喇 keep得算係咁啦

仲好型

型過全部 25 歲既連登仔

我男神

我個樣仲老過佢

頭髮仍然咁濃密

髮線完全冇後移

仲係好撚型

木村達

但係都仲係好型

嚇你老母咩 仲係咁型

似40 only

頭髮仲好多 但郭富城髮量仲多過佢

佢同佢老婆成日滑浪唔搽防曬，唔想污染海洋

型到cow死女

人生有如本村拓哉咁就好

長期被紫外線射，係咁樣

好能型

都就五張啦算係咁

射左

好撚型喎

係女都出水

見到佢條法令紋唔知點解諗起佐助呀哥
佐助呀哥條法令紋十幾歲已經有

少少啦咩超深，五張嘢算正常

型到出汁

呢個好似係叫淚溝

有木村做老豆會點

仲想keep 30左右個感覺，反而無一般日本男演員50個種佬味

證明Gatsby有幾好
聽日即刻去買

黎諾懿嚟

人師性高潮一例

差唔多啦48歲人

最緊要唔好再整湯家驊個頭

佢呢套野唔係特登要化老妝咩

型撚過九成廿歲𡃁仔

好撚多頭髮

召喚雪廠街

點解好似無日本男明星甩頭髮

型撚過所有整容男明星

第一張以為吳宗憲

大部份男人四十頭都已經多紋過佢啦

起碼佢仲有咁多頭髮先

咁都叫老？需要驗眼。

30歲未夠已經地中海加額頭出紋

邊個寫稿架 型到咁10個有9個都唔會嚇親啦

大把

冇紋你先驚

頭髮又多又粗 髮線整齊

仲係咁撚型wor

Elon musk:有錢有頭髮

咁都老？盲閪嚟㗎？

頭一兩張有啲似吳宗憲

痴線仲好型喎，d佬味 寧願佢咁樣自然地老，都好過打針整容變膠面啦，到時就真係形象幻滅

同我差唔多樣

試睇下陳曉東再望返佢

痴線 好有佬味
型到痴線 仲想點

圖

要成日被連登仔笑係侏儒喎

人大左係咁好正常者
陣間佢去打botox又話佢面攤

佢成日滑浪所以皮膚老化快d

周國賢咁

其實係人都會老，後生有型過咪得
更何況有D野係歲月浸出來，而家佢個種有型、佬味，
唔係青靚白淨個D男仔比得上

攞嚟講
5章嘢有咁嘅樣已經好撚好啦

好靚仔喎

好撚型

好過陳曉東 孫曉威 馬德鐘果d唔肯認老
走去整容既中坑

edc玩到虧哂
木村係另一個極端

娛樂版啲記者真係冇分國藉一樣咁閪

個樣老咗 就話大走樣

年紀大但keep到 就屈9人整容打針

唔好再電到個頭咁高會無咁顯老
之前有張相真係成個吳忠憲咁
教場同GMT果期ok

咁既柒頭木村都CARRY唔到

都型撚過班韓狗同支那種

型撚到

屌你地想算

有冇人提下佢啊
調轉哂啲口罩黎戴喎

自然 順眼 無膠面 已經好過好多中港男星

話佢老態?
佢戴嗰副眼鏡比人搶到斷晒貨啦.....

當fisherman同edc柒晒嘅時候木村依然咁受歡迎

可能植髮呢

有光希做女兒，每天點過

植髮

有咩問題 佢兩個女都咁大啦

起碼唔膠先
頭髮又多

印象早幾年好似仲老d
依家好似後生左

我覺得佢都算係優雅地老去，仲係好有型

點解可以咁多頭髮

48歲又鍾意水上運動仲想點？
睇吓陳冠希劣化成點先啦

應該要轉行苗僑偉 / 吳岱融 路線

型撚到仆街
表示25未到已經髮線後移

型到 真係著件tee都型過人

型喎。

正確泥講呢條叫破顴紋

荒木飛呂彥今年60歲都冇紋

唔通好似陳曉東孫耀威嗰啲咁反老還童膠樣先好咩

屌啦, 好似大陸狗咁開美顏先柒啦

而家好型好有佬味 另一番味道
就算有皺紋又點 點解唔可以接受「人就係會老」呢個現實
唔通個個整容整到似人造人先叫好咩